上水咩事咁塞車？係咪又有交通意外？

條車龍長到好明顯係有事發生